<resources>
    <string name="app_name">FamilyShopper</string>
    <string name="help_client_key_property">"Ключ пользователя позволяет Вам использовать приватные списки, видимые только Вам, а так же регулировать уровень доступа к созданным Вами спискам:\n * ограничений нет, любой пользователь может добавлять или удалять записи;\n * ограничение на изменение списка, другой пользователь может только изменять статус записей;\n * ограничение на любые изменения, другой пользователь может только читать записи;\n * частный список, данный список виден только Вам.\nВнимание! Если Вы измените данный ключ, то потеряете доступ ко всем своим частным спискам и так же не сможете изменить права у огранниченных списков, созданных Вами ранее"</string>
    <string name="help_group_key_property">"При первом запуске необходимо задать ключ для работы с Вашими списками. Вы можете:\n - создать новый ключ: при этом будет использовано новое хранилище для ваших списков.\n - ввести уже существующий ключ (например сохраненный ранее, при переустановке): при этом Вы сможете работать со своим хранилищем, созданным ранее.\n - ввести полученный ключ от другого пользователя: при этом Вы сможете пользоваться общими списками."</string>
    <string name="help_keys_property">Рекомендуется сохранить данные ключи для возможности восстановления работы со списками, например при переустановке приложения!</string>
    <string name="label_key_group">Ключ группы</string>
    <string name="label_key_client">Ключ пользователя</string>
    <string name="label_enter_new_tag">введите наименование</string>
    <string name="label_lists_header">"все списки"</string>
    <string name="label_sync_header">"сохраненные продукты"</string>
    <string name="new_list_name">"Список от %s"</string>
    <string name="label_list_name">"Наименование списка"</string>
    <string name="label_list_add_tag">"введите наименование"</string>
    <string name="label_empty_list">Отсутствуют данные</string>
    <string name="label_icon_all">открыт для всех</string>
    <string name="label_icon_add">только отметки</string>
    <string name="label_icon_view">только чтение</string>
    <string name="label_icon_private">частный</string>
    <string name="label_full_icon_all">список будет доступен всем пользователям хранилища для любых действий с ним.</string>
    <string name="label_full_icon_add">другие пользователи смогут только отметить записи в списке, редактирование, добавление или удаление запрещены</string>
    <string name="label_full_icon_view">другие пользователи могут только причесть список, любые изменения в нем запрещены</string>
    <string name="label_full_icon_private">данный список недоступен другим пользователям и виден только автору</string>
    <string name="label_empty_list_name">Список без названия</string>
    <string name="warning_list_not_found_text">Возникли проблемы с данным списком, он не обнаружен</string>
    <string name="help_user_name_property">Ввведите отображаемое имя, что бы другие пользователи могли видеть, кто создал список. Так же с именем будет удобней назначать списки кому-либо.</string>
    <string name="label_user_name">Имя пользователя</string>
    <string name="label_owner_name">Автор: </string>
    <string name="label_member_name">Участники: </string>
    <string name="toolbar_main_header">Семейные покупки</string>
    <string name="button_text_positive">Да</string>
    <string name="button_text_negative">Отмена</string>
    <string name="text_delete_list">Вы хотите удалить список: \n  %1$s</string>
    <string name="warning_caption_text">Внимание!</string>
    <string name="button_save_text">Сохранить</string>
</resources>